收周杰倫演唱會飛

收4張周杰倫演唱會飛
最好係星期五六日
有意留tg傾

我冇

星期三 11號有無興趣

telegram: jaychowconcert111

推